有冇人記得肖友懷 懷仔？

唔知而家有冇減肥呢

三高？

邊位

人地依加攞綜援住公屋人生贏家fat fat la

唔係死左返大陸喇咩？

件事過左咁多年偷偷地安排佢落黎都冇人知啦 港豬咁善忘

唔知佢個仆街阿婆死左未呢

壞仔?

問下社區組織協會。

上面有非洲豬瘟 唔知死左未

返左香港定居啦

成班戇鳩仔

唔上新聞你地知條撚咩

身份證都到手啦

暗渡陳倉

果陣邊個咁勇武去貼呢d

唔知個妹妹成個中學會點呢

係咪熱狗？

閑姐先係佢求助人

Eat
Sleep
Recycle